世界都愛熱熱鬧鬧 容不下我百無聊賴

是不是只有我還在問
為什麼明天更精彩

只有我 守着安靜的沙漠 等待着花開
永遠無法實現嘅夢仍苦苦等待